求救 痾水痾左2日 就頂唔順

上個星期覺得好多胃氣頂住頂住 之後變成胃痛 到前日早上5開始痾嘔 到2點又發燒 去左急症 去完急症又睇私家診所 休息左一日 到今日痾左接近20次 唔知落去診所打針定係去急症好